中国徵召7艘客輪安置武漢醫護

鑽石公主號的隔離方式導致船上3700餘人有634例確診，檢測為陰性搭乘撤僑包機回到家鄉的旅客陸續又被驗出陽性，如今中國竟徵召7艘長江三峽客輪，安置馳援武漢的各地醫護。

據《新華社》報導，往返於中國宜昌和重慶的藍鯨號客輪，昨（21日）停靠於中國武漢漢口王家巷碼頭，為外地的醫療團隊提供住宿。除了藍鯨號之外，另有6艘客輪持續向武漢航行，這6艘船的床位加起來共有1267床。

有客輪船長透露，船上配有防護服、口罩和專業消毒設備，每個房間的空調都是獨立的，就連空氣循環系統都有消毒裝置，因此可以保證醫護人員安全無虞。

藍鯨號母公司中國長江航運集團表示，公司接到武漢市政府徵用的通知後，便從重慶、武漢挑選身體健康的船員，宜昌方面的人員則在第一時間做好船舶衛生與設備檢查。

藍鯨號於1995年由武漢青山船廠建造，目前船上有101個標準客艙可供住宿，每個客艙裡有兩張床鋪，假如嚴格規定醫護人員1人1間的話，可以住進101人。

在藍鯨號之外，還有宜昌江騰客船公司的仙娜、皇家花苑、皇家盛世、皇家星光，以及宜昌隆基旅運公司的長江孚泰、長江孚泰2號等6艘客輪正在前往武漢。

中國當局之所以徵召以上7艘客輪，主因是武漢當地的飯店容量已接近飽和，徵召客輪讓外地援助武漢的醫療人員入住。

（路透）

正

［奶共美國公司］IG(facebook)奶共維穩證據

變幽靈船？

又話受控

7架鑽石公主號

呢7隻船死亡率實高過入火神雷神

直接dump落河
火都慳番

鑽石公主號咪示範左
又想大爆發

喺咪嫌日本唔夠柒

班醫護中哂招之後
全國醫院人手不足
之後復工第二波爆發, 醫院超負荷........
今年真係隨時支那滅國

死緊啲低端人口先唔會爆

有事可以直接炸沉，方便快捷

提早慶祝端午節？

上船果陣係醫護
你閱讀障礙?

我真係恭喜你

東方之星...

諗起大內密探零零發

用遼寧號咪得囉
反正呢隻嘢出公海一定變潛艇
用嚟收病毒仲有藉口棄艦

正AR

揸出公海之後...